La aplicación esta desarrolla en Laravel 5.5

Requerimientos del servidor para ejecutar la aplicación:

1. php7.0-soap
2. PHP >= 7.0.0
3. OpenSSL PHP Extension
4. PDO PHP Extension
5. Mbstring PHP Extension
6.Tokenizer PHP Extension
7. XML PHP Extension

Migración de base de datos

php artisan migrate

Carge de datos

php artisan db:seed --class cliente

instalación vendor
composer update

Datos de usuarios:

documento 123456789
gdpm1986@hotmail.com

documento : 123456
correo gdpm1986@gmail.com

documento 654321
gdpm1986@hotmail.com





